[電影改詞]《翩翩》人生 改 王菲 -《流星》

《翩翩》改 王菲 -《流星》
改詞：善莫善於水

零魂旁敲 欲望在側擊
願能踏前 便能踏前 舞翩翩
弧形無邊 臂膀逆著八面
願倒抽 便倒抽 身體裏面

並非是因為年輕 才有違世的病
歲月成奏 即興而走 四肢七竅六神揉合是宇宙

如吸如斥如天 如抵如反如煙
沿著你 沿著我 點對點
如因如果如此 在大地上我願
順逆轉 背向天 翩翩 的伸延

成為旋律 向上或跌墮
自然運行 自然獨行 或協助
成為馴鹿 或抽象地確實
是痛楚 就痛楚 不必快樂

並非是只有年輕 才有違世的病
歲月成奏 即興而走 四肢七竅六神揉合是宇宙

如吸如斥如天 如抵如反如煙
沿著你 沿著我 點對點
如因如果如此 在大地上我願
順逆轉 背向天

偏偏

滴水成冰成籖 溶火重生重演
馴服你 馴服我 點對點
如果如今如此 在大地上我願
面向我 撲向天 翩翩 的伸延
------------------------------------

連續有兩套關於舞蹈嘅電影上映，之前套《巴黎影舞者》同呢套《翩翩人生波麗娜》。《翩》講述主角從古典芭蕾轉到跳現代舞嘅身心歴程，好睇㗎，推介一下

LM

巴打爆發緊

廢青太得閒啫

今晚改咩好

冷戰 好唔好？

正吖喂

翩翩
其實心水清既話主角細個時有一段戲已經話左比大家聽佢係好有自主性

雪地舞?

有日上堂個老師問佢覺得跳舞係咩
佢答完之後放學自己一個喺街跳果段舞
跳佢自己諗到既野,唔係跳果啲ballet舞步

佢答跳舞係自然而發已經知佢心底係匹野馬

要諗下講咩戲好

等聽歌

瘋狂改電影詞

瘋狂留言